覺唔覺放狗唔用狗帶嘅人好自私？

總會有人驚狗，然後班狗主就話啲狗咁可愛點解要驚
我夠覺得蛇好得意，我係咪養條蛇帶佢落街周圍走又冇問題？

係 無問題 請你養

法律有無規定其實？

屋企樓下有好大塊空地
D狗主成日都唔戴狗帶放狗
幾隻追黎追去咁
試過有一次隻黑柴犬唔受控
主人想捉返但比佢咬中隻手
見曬紅要call白車走
自問唔討厭狗
但有時行過心諗如果隻狗冇戴狗帶而又撲埋黎
踢開佢會唔會比狗主屈虐蓄

大狗唔帶狗罩真係仆街嚟

我都唔討厭狗，但係有啲周圍衝去聞人

狗主有責任確保自己的犬隻在其控制範圍之內。根據 《狂犬病條例》 第23條 ，任何大小的狗隻，若要在公眾地方（郊野公園和海中游泳時除外）出現，必須要繫上狗帶或以其他方式受控。假若狗隻重20公斤或以上（大型狗隻），任何人如果沒有為牠綁上長度不逾2米的狗帶，或以不多於1.5米長的狗帶將牠綁在固定物處，即屬犯法（ 第167D章《危險狗隻規例》 第9(3)條 ）。

狗隻束上狗帶的方式，以不構成公共威脅或對其他犬隻與動物造成危險為原則。在郊野公園或在大海中游泳的狗，則毋須一定要繫上狗帶（ 《危險狗隻規例》 第9(2)條 ）。若飼養的大型犬隻未能有效受控或繫上合適的狗帶，狗主將觸犯法例，可被罰款25,000元或監禁3個月（ 《危險狗隻規例》 第9(3)條 ）。

覺
由佢地周圍走 到出事就會話佢隻狗好乖好聽話
佢真係唔想
食撚屎喇

覺！仲要見你勁驚，一副唔知你有乜好驚、鄙視你嘅模樣，覺得自己隻狗點會傷害你丫。

大佬，驚就驚㗎啦！好心你見到有人驚就捉住自己隻狗啦！

有人話狗好鍾意聞黎m嘅女仔，試過就黎m，有隻狗勁想兜過嚟聞我，我超驚狗，好彩男朋友保護住我咋

不如講唔執屎喇 周街都係狗屎

呢樣最仆街，不過普遍都會執
流浪狗啲屎就避免唔到

香港冇一個人係無辜(沉默是幫凶)

被咬算係少少教訓

呢下好中
隔離屋有人養狗
屋企部𨋢又細
次次我都唔敢同佢同𨋢
之後佢次次都問狗仔都好驚？

狗仔仲癲過大狗，梗係驚
公屋唔養得狗，仲要光明正大放狗

真心on9

我都鍾意狗

但我都希望佢地戴狗帶

我知你同隻狗好熟，覺得佢唔會咬人好乖

我唔知架嘛

唔計蚊，狗就係人類第二大殺手

我唔係話你隻狗唔乖

但你隻狗唔知自己比法例限制架嘛

我出街唔會驚人係因為對方知道如果佢打鳩我，佢要坐監

狗無依個logic，你得罪佢，佢一發脾氣就會咬你，唔會諗後果，因為佢唔知道有後果

大家一齊玩完好咩？

養返條蛇同佢一齊搭𨋢

同果D搭扶手電梯果陣走上走落既人一樣咁白私

食咗佢

呢個真，自己養梗係覺得自己嗰隻可愛
到帶狗出街時，俾其他狗咬又嘈

細狗仲話可以一腳踢落去，但大狗好心就用狗帶，唔用就封口啦，細個o個時真係試過行行下路比隻大狗無拿拿衝過嚟想咬我，好彩佢個仆街主人拉得住（條友用狗帶但唔拎住條帶），如果唔係就連針留疤痕

一般D狗都唔亂咬人,最驚係佢地衝過黎奶到我成腳濕晒

有啲狗真係好易發癲，狼狗唐狗衝埋嚟真係收得皮

其實佢地可以買啲可放可收果啲帶
唔一定要放晒手由佢地鳩跑囉

係囉屌 驚狗有罪呀

狗唔應該架在係世上
細個試過有隻死人狗行埋我腳邊即刻腳軟跌損曬個漆頭仲要扭親
利申：不嬲好好保護自己手手腳腳 唔做運動 所以好少跌損撞傷扭傷